香港人咁蠢嫁！你應該叫一開始叫777唔好封關，佢一定包咬頸即刻封關。

香港人咁蠢嫁！你應該叫一開始叫777唔好封關，佢一定包咬頸即刻封關。
唔信既話，你試下叫佢唔好死睇下點。

你政治智慧係咪零